潛水艇魚

請問一下，啱啱買咗條潛水艇，成日上下上下咁游，請問難唔難養？同埋畀啲咩佢食？